【825葵青荃遊行見】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXVIII

1001果個唔開

不嬲冇呢個規矩

鍠馬仆街死

我屌你牙
無雷欺 主其他左喇

你燈唔死猁狗牙

老婆清有冇心水

下場屠鳩熱刺出氣

雷欺 = 間諜2號
C8 = DSO 二世
細爆 = 爆炸頭A8
pepe = 82M謝雲奴

認衰仔，好少開post，怕搞錯

果陣仲有前四
宜家？

我燒其實重有無得出

禾仔巴點睇出面海講緊個個mtr偽造
記得有人講過你係律師

我地後防太勁 無計牙

有 打歐霸小組賽做隊長
同啲幼幼一齊出

唯一可幸既係，pepe都幾能勁

唔緊要 呢到好多po霸

梅屎呢

躝了

D finishing 廢呢

咁快有得bin

我想睇你同pepe 雙翼齊飛

Koulibaly 廢到

下場主場對熱狗
佢就入波

有無心水

冰個又話買佢牙

中堅定波

愛狗

？

你問有無心水
心水中堅定買波心水

好快會勁

佢chok角個球ok啦⋯⋯

買國米迪維積好過啦

今場出埋哂啲閪陣 乜撚野細爆我都唔明佢點解可以出到場廢撚到咁 阿叔就唔講冇得揀先用佢

第一個換人就知愛狗係想早抖 換c8都唔換走個垃圾爆炸頭 輸第1，2球基本上都關佢事

細爆今場都廢

pepe球王料

你係咪認錯大衛雷斯做細爆

有無手足睇緊切爾達對華倫
加比爾對DSO

換人冇問題喎，c8踢唔到高壓，防守又差

邊會換契仔架

細爆今場好好WOR

平庸囉⋯⋯
你打防反
中場係要轉守為攻快速將波傳向前架
但佢實在太擦鞋仔波，嘥晒d反擊時間

今日正選出t11換c8會好好多

825荃葵青

你係唔係去左第二個平行時空 佢每一次攞波有7成都會經佢失 唔係帶失就傳失 你搵個咁既閪人打中場 我踢後面都想屌你老母

pepe=黑美斯

波

高瘦左腳版謝雲奴

點都唔會係c8先下話

今日三個中場都好"立"
不過細爆係一向都"立"
睇左成年
好少見到佢有D one touch 既傳波
好多都係控完再修正再諗去傳波

留錢俾612基金

Xhaka連平庸既野都做唔好...

防守勁差喎，進攻又冇貢獻

佢應有既創造力又無 防守又無都唔知佢係中場既功用係咩

依家啲快攻全部唔經中場
只可以話細爆用波仲係慢
但佢的確比上季改善咗 起碼少咗散步防守先

總之就算對李狼愛呢d中上游
你出晒w28, x31, 細爆
都會死得好慘

搶又唔夠搶
又冇創造力
運波又慢

大家睇睇狼隊李城d比賽先啦
人地中場仲猜得過我地呀

唔係勤力狂跑追波就係好架

你覺得細爆又有咩

我地中場老鼠拉龜呀 一係索性skip中場直接後場去前場

進步我就唔知 我睇親佢都係咁爆 做佢隊友真心想死

講真而家前場法拉利咁三叉戟
中場咁既配置
我覺得好浪費囉

防守好過c8

c8根本大家玩野吹到佢上天

中場 c8 拖 燒 sup mk7

只可以講細爆一嚟唔喺好似牛奶仔咁喺種好有創造力既球員，二嚟佢對於球隊甚至戰術上既定位都暫於駁下腳，上下線現位幫手，同埋仲咁細個算啦

不過諗唔明點解唔出托拉拿做正選，唔通啲英文仲未學好

下場對熱一定要攞3分

應該因為剛報到唔想佢咁快正選

近依十年都係咁
中場勁就前鋒廢
前鋒勁時中場廢
唯一不變係後防幾時都咁廢

佢踢左成季 真係得一兩踢好波 都咁多機會比佢都唔識珍惜

其實愛狗抄下功課 前面出齊三個 真係有得睇下

你有睇上年就知仲恐怖
今場反而係佢超出佢一向水平
而沙卡一冇唐莉娜係身邊真係廢過細爆

其實papa luiz算係咁啦⋯⋯
起碼封死左文明

佢對弱隊比空位佢做波會勁好多，對痢高壓完全踢唔掂

佢咪等於燒

其實好兩難，對著迫搶迫到你仆街既球隊，個波都係向前傳唔到，除非你對中場係勁到可以counter 番對面，但係我地得細爆沙卡之流，無可能靠個人能力有帶番生個波，even我地護波最好個c8都係叫做勉強護到，但係有威脅既向前傳波係短而且少，所以今日死守後場，等雷斯沙卡放一兩球長波作反擊都無可厚非。只可以講球角球輸唔好彩，下半場初段唔入局老問題唔洗講。

c8隱型
細爆算係唔差
沙卡只可以話普通
Willock有一兩下睇下
調動on9

有細爆呢舊拖肥糖係到係佢周邊既人唔洗諗住會踢得好

勁過依家既燒啦

dso成隊廢

細爆今場點爆呀

啲防反都冇套路
快得幾快都冇用喇
論防反摩daddy 教皇
有c朗臭燒果期堅有套路堅屈機
愛狗依家果路差九條街

點解torreira冇左正選

最平庸咪愛狗

wilock 打法位置等於熱狗拳王同獌狗連加特
但係佢走位同埋門係冇
變左得個走字同中間傳黎傳去

pepe有前途做巨星

點解細爆會係唔差

Willock 以佢個年紀呢幾場係踢得唔錯
但都無好到要拿卡讓個正選位俾佢踢咁誇張

今場仲要係大戰

你唔明我講咩叫不倫不類 愛狗最鐘意自以為是 睇下片睇下數據以為自己睇通哂 其實根本唔識敎

由上年夾到依家
班球員都唔知佢身邊嘅隊友會點走位
咁邊會係球員問題 教練問題佔多數

其實情況咪等於上年細爆

愛蛇真係怕輸
你出齊三叉戟輸左有邊個會怪你

切爾達好撚勁

屌細爆既係咪開季三場都無睇就盲反？
上年我都反爆既，但呢三場真係反唔落

根本今季咁買法 就係想睇前場三叉戟個配合

有你反襯佢先變正常

愛狗成日以為自己條中場線攻又得守又得咁
有時候好似利咁擺大個頭成效仲好

今次想讚一讚上半場既發揮，戰術好明顯就係防守反擊而且球員將套戰術都運用得唔錯，擺雙箭頭可以減少奧巴被盯死既情況，我甚至覺得pepe踢防反仲出色過奧巴

臨半場輸死球喺有啲唔抵，不過就上半場而言運動戰阿仙奴踢得比較出色一啲，但只可以講強強對碰機會唔多所以把握力好重要，兩隊分野就係依度

又係個樣野囉⋯⋯
你如果呢隊係中下游
佢咪ok囉
禾比去左愛字頭都ok架

睇左成個上季

華西成日到後面上力 又係好閪

踢親強隊都隱形，同燒一樣

啱 對面仲要係歐聯冠軍full team

榜首大戰一輸咗又變返爭四了

人地歐聯冠軍出full team, 愛狗.....

頭兩場未受到考驗 見到頭兩場呢個陣贏波就打曬J
根本佢都唔係英超料 打中場唔現位 等波到
企係對手前面有人mark住佢都攤大手板叫人比波佢
攔截又唔係好 最多係駁一兩腳

補充返少少，依家越嚟越覺得愛sir無料，但見佢有針對性部署又屌唔落，以前爺爺無既野

利申：迷雲

其實pepe真係算係咁
佢一攞波對利個後防威脅好大
可過可hold可傳

羊係快但突破能力麻麻

如果佢finishing 好D就成個世三了

咪就係擦鞋仔波攞⋯
佢同沙加一同場=互傳再傳後

成日見到既畫面係細爆要波
俾佢就即彈番俾人
有咩意義？

夢遺再見

真係笑左

其實拿卡auba pepe唔差過對面埃及文明好多

下

算好咗，個陣敵助奴+史基拉斯真係撳爆平安鐘

愛狗: "He made a very big match, he's a big professional for us,"
" We need to speak in the next days. In Europe the transfer window isn't finished. We are going to speak about all the possibilities."

其實唔單係細爆
今場中堅拎波已經經常叫人回後現位
但沙卡 willock 細爆都冇咩反應
到肯回後已經比人逼死 又大腳斬上去
就算傳到比中場 又到閘位一係太上比唔到
一係太後唔插前拉空位推進
仲衰過爺爺尻猜時代

屌你老母死愛狗

屌有走場狗唔賣賣夢遺

愛狗快啲死

事實係佢三個都冇攞波轉身俾前個下⋯
所以咪話級數未夠
細爆wilock後生冇計
但真係唔好再不斷正選⋯

係差啲默契
但都係教練問題
我地果三位比高普 哥狗
甚至摩佬教 可能仲踢得好啲

後生真係唔係一個可以落場既因素囉 人地都好多後生仔但係人地交到功課 細爆真係屌都哂撚氣

拖仔落場之後邊路同中場即刻生動左 起碼佢落黎攞波可以分到邊同唔會拖同失 尾段啲攻勢順番

冇架我格硬俾個理由架咋
講真我覺得大家對後生仔太寬容
求其出黎拼盡走上走落就叫打得好
但係踢波始終係講技術同sense
走位但鳩走
傳波但駁腳
冇創造力
點打

其實好明顯
所以成日有人話wilock細爆唔差
我好奇怪佢地只係做番基本落場要求咋

真係未撚見過一個長期正選既中場可以廢得過佢 就算車佐真奴比人插左成季 我寧願換佐真奴落場踢 起碼人地穩穩陣可以幫到隊波

佐仔宜家勁左好多

長期戰犯一定係渣加

可能佢地假膠

同意
利都係靠前面個三隻
中場是但排邊三個都係咁打

大家諗個問題係
細爆wilock係下游隊爭唔爭到正選？

我地竟然出晒佢地打歐聯冠軍

作客輸比痢3:1唔算好差姐講真輸都預左啦

係 睇左上場雖然4:0但人地做足自己本份有多 好羨慕有咁既中場

爭到正選啦講真，咪盲反

人地下游d中場都好勁架

真 一直都話佢未夠班

下遊球隊老將分分鐘仲好打

摩天奴個d

狼隊邊算下遊

講到尾成個中後場得拖一個有級數同特長

冇佢打強隊中場已經輸晒

咪話愛狗係咪忽撚左 唔出拿卡唔出拖 開波唔出半場都應該換啦

咁下半一開波就失第二粒冇計

阿狗啲習慣永遠都改唔到
下半場開波好似岩岩訓醒咁 仲有 到差唔多時間後防就自爆

球會季中如果肯掟舊大錢allin 入個中堅

點解球會唔肯爺爺最尾幾年俾少少錢佢玩下 等佢拎個冠安心退休
我諗極都諗唔明 李城拎冠果年
淨係簽CECH一個 背後到底係咩原因

以前太子/卡叔個下攞波變速轉身就係阿記最欠缺既野

依家班中場波底差

你個名

幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動

呢個po咁on9都過千正評

其實好多人都係跟風俾正皮
好似fb俾like咁

後場鳩猜，又猜唔鬆，傳多幾腳就被人逼甩，險象橫生

以前爺爺就禁區頂鳩搓，而家愛狗就後場鳩搓

奧燒 施巴路斯 拖里拉都得
有兩個都唔出 唔知愛狗諗乜
係都鐘意淨係出淨係識回後橫轉個啲

DSO搏到12m 自己射失

今日開post聽日葵青比人屌到係鬼
但係無人發現果一個鐘內勁多轉場post
然後跟大隊正皮 我都費撚時嘈

但佢踢得唔差 幾生

小白式盤帶搏到12m

大戰d finishing 成日都出事

雲加

早場車路士失2球 曼聯官方就出抽水post

回家吧

艾馬利：失望但樂觀

【Now Sports-體育】阿仙奴在周六英超作客以1:3不敵利物浦，領隊艾馬利雖然失望，但仍然樂觀面對。

艾馬利（Unai Emery）認為阿仙奴於上半場展示出團結精神，表現出色，亦取得不少攻門機會，但被下半場的12碼擊潰：「那記12碼太嚴了。落後0:2後，我們的反應不錯。」

「以1:3落敗，我們的確很失望，但以一些球員的表現來說，可以樂觀一點。我們要改善控球及壓逼，而利物浦在這2方面的確做得出色。」艾馬利坦言，在落後下一定要搶攻，希望在比賽中找到出口。

雖作客不敵上季亞軍，但阿仙奴開季3場取得2勝1負，戰績未算太差，「我們要現實一點，但當然會努力拉近跟他們的距離。於我來說，就算戰果不好，但球隊在某些時候踢得不錯。」

出沙卡唔出拖真係唔知做乜鳩

躝啦垃圾

愛狗真係食撚屎
排陣排到懶有個人風格
前面唔出拿卡，算，當你想守住先唔出
但點解唔出個勁既t11呀換細爆 wtf
輸緊2比0唔入拿卡等乜7，係咪訓撚著左

愛狗躝咗未

未

想用廢陣打贏人地歐聯冠軍

我覺得條撚樣輸2-0已經打定輸數

佢般尼同狃佢都踢得好好琴日就無計啦對住沙拿
我覺得可以留囉

奧燒連一個後備位都唔值？愛狗幾時死

條撚樣想名正言順攞住坦叔踢三中堅

原本個plan係ok嘅, 係中場運轉力弱(有Xhaka)同埋輸死球輸自爆

同意2:0嗰陣要出三叉戟

係，唔值

愛狗打big six 咪再出x仔啦
守又眼神防守
攻又要比時間佢較炮

捉到盲反狗

包容傷殘人士

應該豬一球個陣就預咗下半場先攻，但係無啦啦送多球，愛狗個閪腦就嚇到死咗機唔記得出拿卡

下場打返433
主控球
渣拖c8

主場打熱一定唔可以輸

再唔係咁落去，愛狗遲早要躝

中場何+拖基本係穩膽
如果打下遊球隊要破密集就出Xhaka，其他就用Willock細爆

Willock上半場係幾好 又夠勤力 自己通渠帶上去分俾PePe嗰球 臭燒一早失咗
下半場隱形 上場都好似係咁

Xhaka同燒孖住打中下遊出算啦

佢成日打BIG 6冇啦啦轉奇陣
你羸波/和波咪唔屌你
條友真係弱智
仲要睇多一季

一陣又比人話盲反燒啊

死出xhaka唔知做乜 又唔係冇人
xhaka上兩場打垃圾都成日傳失波

仲渣呀阿狗仲未比人撚夠

沙卡一比人逼搶淨係識回後 但回傳比人好幾球都係d 人地拎得好辛苦
自己完全轉唔到身 打乜撚野中場
細爆比人逼琴日都有幾下突圍到

打下遊圍住黎砌比佢轉下邊先有用
一比人逼佢真係玩完

你琴日係唔係睇緊另一場波
明明就係細爆比埋哂啲醫院波 比人一拍就甩 咁都可以屌尻沙卡 起碼人地有份追番粒 睇番細爆成場波都唔知有乜撚野用

上兩場打下游佢都面對面傳失幾球 不過對面垃圾把握唔到
呢件垃圾30m真係恥辱
呢幾場細爆遠遠勁過佢

pepe今日真心唔錯 希望佢好似sterling咁再練好啲finishing

渣架上半場有球禁區頂甩腳好似就係細爆救返

根本依家條中場就無燒呢種創造機會者 比你出埋哂果啲新仔淨係識回傳 直線又比得閪 又冇個人技術

細爆比人逼突圍到幾球先啦起碼
xhaka 身都轉唔撚到

尋晚ceballos都俾人逼到冇哂聲氣
出奧燒咪仲衰

對家永遠企係xhaka左邊就廢哂xhaka

有幾撚多球細爆係自己後場失就唔講啦 利申有睇成場

爺爺留低兩件好野 x仔同細梅

突圍係唔係想笑死人 跑得咁撚慢又冇技術 我琴日真係見唔到所謂既突圍

4個中場都太平庸，講唔出佢地分別勁係邊

呢兩件70m

已經無人記得ozil 比人逼兩逼就坐係地下屌鬼

出燒冇問題 問題係出沙卡 拖慢哂
打反擊又唔夠快 控球組織又唔得

閪波

兩個都唔係勁不過琴日Xhaka真係好難睇

呢兩件真係頂盡出一件

不過痢都幾癲，可以迫足7,8成時間。2閘攻晒上黎你前場都未驚過

痴撚線 明明有幾下比人逼避左再分到波
相反沙卡琴日真係唔撚覺比人逼之下做到d乜
都係個句 身都轉唔撚到打乜撚野中場

對上一次燒打呢類迫搶球隊有表現係幾時

琴晚果兩個中場都冇功效 邊中場自然啞火啦 下下細爆沙卡攞波都失一係回中堅 連閘都落唔到就失左
串連成隊既位置搵兩個做唔到既人踢 愛狗真係食撚左屎

尋晚猁個左右閘好J到

條垃圾背住敵人比人逼: 100%回後
進攻拎住粒波又慢慢較炮 基本上=街場阿叔

po 段笑片出黎做咩真係見到都笑撚死 阿記正選中場

精華唔計呀

沙加控球差刀唔係新聞黎啦又loop=.=

俾人mark死左仲串條命咩
FF夠未呀

你睇唔到咪比你睇下點廢都仲有一兩下囉

道友，Wilock 同pepe d腳下功夫真係幾好

一下多左三個咁既球員

mark死 成場波夠膽轉個身根本大把位 利前場果三個都未至於完全迫搶 只能夠講呢兩條廢柴真係擔唔到大旗

三球唔埋就有兩球就失既精華片 比你j埋我果份

會唔會係每次打強隊都無左拿卡
反愛

平行時空

大家咁話

反正中場中路都唔夠人踢，對強隊情願佢好似歐霸決賽踢番3412 / 343，中間Torreira +chambers。KOLA / AMN最佳位置亦係wingback.

愛狗好似無試過張柏斯踢中場

俾阿叔太多波掂好麻煩
到時到候又自爆

你搵佢踢防中齋守就得，搵佢控波即係撚鳩佢啫

嘩屌你講緊xhaka?
細爆比人逼轉身淨係上半場印象中都有幾下
但沙條垃圾一定彈番後 條撚樣唔識轉身

聽講係2+1，下年係球會決定佢教唔教第三年

細爆係差唔多打得最好果個 點解怪哂佢

老老豆豆，尋晚場波我收貨喎
1，作客無諗過會贏
2，上半場戰術算成功，比比 奧巴都有黃金機會
3，落後3球無放棄

冇人怪佢 得佢叫做逼搶下做到些小突圍
c8同xhaka都完全唔掂賴哂屎

算啦根本盲反細爆
講真排次序一定細爆先過殺卡
尋晚打利狗起碼比人逼都護到波上前
現有人腳真係咪撚再出沙卡啦

何妖用90分鐘就由新卡蘇變地底泥

C8 點怪佢，要破迫搶要隊友配合，黎咗1個月都無

其實場上3個中場都咁廢，
但細爆平，施巴新來可以接受，
但沙加踢左咁耐又用一舊錢買返來，
所以佢係最抵屌，
如果淨係講表現其實都係垃圾，
無需要分咁細

半場見c8隱左型就換啦
輸夠3球先換

成場淨係得細爆殺出重圍
同埋最緊要向前傳 右邊佢又成日現身
今季呢幾場真係進步左好多
只係希望沙卡做完隊長可以比人賣走

兩個都屌哂 沙卡腳下功夫有幾撚廢眾所尻知屌都已經廢事 你地鼓吹既細爆轉幾球都差啲失咁濟 最後米又係淨係識回中堅 同沙卡無分別 屌你人地下半場拖仔落黎攞波彈已經唔同哂

所以我都係淨係屌件黎左3年35m身價既垃圾xhaka

韋洛克大隻啲就好，今年進步幾明顯
如果要打433，中場3件要好似痢果3件咁全能

你都幾撚無恥
"你琴日係唔係睇緊另一場波
明明就係細爆比埋哂啲醫院波 比人一拍就甩 咁都可以屌尻沙卡 起碼人地有份追番粒 睇番細爆成場波都唔知有乜撚野用"
呢句野又係你講 話我咁都可以屌鳩沙卡 依家你自己又話兩個都屌哂

有啲人踢左成季都廢可以話唔差 何妖一場就變垃圾
究竟要求可以有幾低

佢有下唔知通左邊個大細再攻上去
呢d沙卡踢左3年都未見過

沙卡分分鐘我跑得快過佢

人地最勁係對閘

amn 屌你老母 真係廢撚到

老老豆豆 上半場 三個機會一個都把握唔到 真係
再加雷斯連爆兩球

係。 Chambers 踢中場好似係Scott Parker嘅Idea. 希望Unai考慮下Chambers / Luiz，兩個以前都有踢過。

幾點開始行

起碼我唔會話沙卡唔錯先啦 我上面啲留都冇位屌條廢物 你呢啲人淨係睇啲唔睇啲 我話佢有份創造左一個入球 冇講過佢踢得唔錯喎 我想屌既係明明係細爆條垃圾係到爆你都可以賴尻沙卡 沙卡回波係向後 起碼冇點爆喎 係禁區頂果球最顯眼姐

細爆已經幫左AMN好多

同連加特一撚樣
球球橫傳回傳
workrate同傳波成功率好似好撚高 但完全冇撚用
唔撚識轉身打乜撚中場呀

細爆中場成日斷都係啦 又唔係有咁既技術又成日諗住推 轉身比波走位唔好 你大腳過半場都好過係自己半場失啦下話

我仲以為係雷斯去右面幫佢

次次都係細爆落底封, 跑撚死佢

今日落大雨
無tg用

下場出返燒踢攻中
中場中出c8拖啦
咪浪費條鋒線

愛狗似唔用佢
希望燒可以證明返自己

用水炮車

成日斷?
依家講緊沙卡背住人唔識轉身
同埋因為沙卡完全0過人能力 佢先要下下放長波
算啦 明明細爆琴日係中場叫打得最好 你都可以屌到佢廢過沙卡

2016-17: Liverpool 3-1 Arsenal
2017-18: Liverpool 4-0 Arsenal
2018-19: Liverpool 5-1 Arsenal
2019-20: Liverpool 3-1 Arsenal
4場都扎卡正選

咁大雨點去

［厲害了］國企為抗衡美國的制裁，開始實行「5+2，白加黑」工作模式

番七日唔撚易

屁屁出154分鐘過人11次

高普解釋尾段穩守：我們不是迪士尼

【Now Sports-體育】利物浦在周六英超以3:1輕取Big 6勁敵阿仙奴，領隊高普為尾段穩守作出解釋。

利物浦在領先3球後，尾段未有搶攻，反而以穩守希望保持勝果，高普（Jurgen Klopp）解釋道：「如果你看之前80分鐘，情況完全不同。我們不是迪士尼，不用在每秒鐘都娛樂大眾。」

雖然轟入3球，但高普認為壓逼才是今場取勝的關鍵：「我們有足夠的人手去令對手受壓，兩閘壓得很上。沙拿的入球很美妙，但一眾球員的性格才是最出色的。我們的性格就是比賽強度，今天好好展示了出來。」

至於先開紀錄的中堅祖馬迪坦言很高興取得今季第2個入球：「我希望這只是個開始，在未來數星期陸續有來。對方的前鋒很高速，難以防守每個情況，但整個我們做得不錯。」

圖片來源 : ©AFP

因應荃灣區有公眾活動進行，為審慎起見，荃灣綫及西鐵綫列車服務將作出調整，以確保乘客及員工的安全。有關安排由今天下午一時三十分起實施，直至另行通知：

• 葵芳站, 荃灣站及荃灣西站會暫時關閉
• 荃灣綫列車不停葵芳站及荃灣站，並改以大窩口為尾站
• 西鐵綫列車不停荃灣西站

請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。感謝您的體諒。

豬左

佢d過人得一半係有用

點啊咁高要求 第一場正選姐

細爆殺出重圍 笑撚左
同上季吹奏細爆一撚樣
結果季中睇佢正選幾多場 , 0助攻0入球正選
細爆成場有邊腳波係有威脅???
XHAKA衰撚極都叫傳個波final third俾阿羊助攻

Willock nutmeg on Alexander Arnold

終於有雪亮既阿迷

下場撚到熱狗就夠
愛狗醒定d
(應該係美羊條廢閪先岩) 大賽腳軟

冇俾人搶到已經偷笑

戰術大師又會轉陣
今場玩4312
下場唔知玩乜

六日狗又賺大錢

咁佢轉陣 打出效果 理閪佢
今場係咪有針對性先 我就覺得有
把握唔到無得講

上季細爆係垃圾
依家講緊岩岩個場 同今季幾場
低鳩能 不如你話沙卡黎撚左3季都係咁垃圾啦又唔講
同埋你肉唔肉鳩酸d一有人出黎屌細爆即刻走去含人撚

有Pepe gif未

3中堅 半場輸2粒又轉陣

成日武黎武去 好似三師兄d插花咁

4321 賓賓聖誕樹陣

屌你老未講極都唔撚明 呢到冇人讚緊沙卡呀 死都要執番渣沙 上季成季機會你到上場都係踢到咁撚樣 你仲支持呢條垃圾肉唔撚肉酸 基本呢兩條廢物就一尻樣你就點都要拉高細爆一層

沙拿feel唔到佢拉衫

阿仙奴比比叻仔 VVD近50仗英超首被扭過

利物浦中堅華基爾雲迪積克，終於被對手扭過了！紅軍剛於主場擊敗阿仙奴，但VVD卻被對手天價翼鋒尼高拉斯比比擊倒。之前49場英超，VVD從未試過被扭過。

VVD自2018年1月加盟後，就成為利物浦後防磐石，他的穩定表現，帶領紅軍上季取得英超亞軍，更於6月勇奪歐聯錦標。

今仗比比於中場位置得球，之後以飛快速度避過VVD，後者只能於後面苦追。上次擊倒VVD的，是紐卡素中場米基爾馬連奴。而再上一次已是2017年的事，那次的英雄是拿卡錫迪。()

出到唔出 點證明
難得叫有c8可以中場串連下 唔洗燒落返去

一件黎左3年 35m身價 26歲當打年齡
但完全0進步 身都轉唔撚到既中場
一件黎左1年 8m身價 20歲仔
今季3場波一定踢得好過沙卡

唔拉高細爆都弱智啦

vvd robertson 兩件垃圾

佢執左好撚多amn d屎啦
佢成日現位
amn先叫冇咁柒今場

我以為呢下會入。。。

Emery: “Monreal had a great game. There are issues that we will talk about in the coming days, the European market is still open. There are open possibilities.”

認真一問 尋日嘅vvd算唔算勁

Bordeaux considering Mohamed Elneny (Arsenal)

Our colleagues at Foot Mercato report that Ligue 1 side Bordeaux are considering a move for Egyptian international central defender Mohamed Elneny before the window shuts.

Les Girondins would be looking for a loan deal and have already dealt with Arsenal this summer, notably in the Laurent Koscielny deal.

扭完無力射

佢喺右邊幫左好多

射波= 禾比

72M買新禾比

青衣暴雨中

落雨仲行唔行

有冇扎卡睇

依個新仔真係有前途
上季季初至季中真係廢到唔明點解會上到一隊
季尾歐霸已經令人眼前一亮
今季季初搶埋正選

我國

咪撚爆個日先有手足問我點john...的士都冇點幫你

對面仲要後備龍

行 好過無雨食tg
仲光明正大拎遮

Images: David Luiz responds on Instagram following Arsenal’s 3-1 loss away to Liverpool this evening. [IG: davidluiz_4] #afc

細梅會話back on top
認錯係好事
下場打熱狗入波又唔自爆就原諒佢

唔出佢出張伯斯會否好d

上季佢同細爆廢到仆街
仲話新藍斯

聽車迷講話雷欺近兩年射罰波未試過中龍

上季廢係事實
可能堡sir教u23果陣教到佢開發左個腦

渣ga真係撐唔落

冇進攻冇防守
見到佢禁區就牙煙

連加特同沙卡
真係諗唔明點解幾個領隊都咁鐘意出佢地

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

仲有頭鎚啦
頂鳩死班熱狗都夠做啦
罰球係bonus

Klopp in programme: “I think this current Arsenal team might just be the best yet [that I’ve faced], in terms of quality, and for that reason I think today pitches two of Europe’s best against each other. I think there is zero doubt Arsenal will be even stronger this season."

Luiz on the penalty: "I spoke with Mo & he said 'I didn't feel you touch me, that's why I didn't go down to the floor' but now with the VAR, you cannot see the power so it is difficult for the referees. He saw the shirt like that, but I don't know" #Arsenal

今次無暴龍哥

🔙🔛🔝

屌你老母又暗串爺爺

買中堅有罰球都係bonus黎架姐 俾返拿子燙啦

刷鞋或者練波勤力掛

摩佬係小人 佢都只係偽君子

又封站

上季歐霸決賽有d嘢睇 今季熱身賽去到琴日都好對辦 又打到cm同攻中 係體力留放差啲
下半場變垃圾

同埋問心 隊波依家除咗PePe仲有邊個做到呢種推進

迷Will了

細爆好廢 可唔可以唔好再出佢

屌細爆都唔sick波
冇佢俾人456咗啦啦

真 起碼佢封死文尼嗰邊先

尋日算唔錯啦，尋日中場佢做逼搶最明顯

燒琴晚無出既？

尋日文尼同AMN 對位
有幾球能到阿叔仆街

ON9
沙卡踢中場勁過細爆好撚多 起碼有長傳
細爆成場柒下柒下

我想繼續俾機會雷欺

細爆 Niles 有進步
只係niles有pepe係到冇乜點進攻

講pepe真係有貨賣 人地mane 沙拿夾咗幾季 我地得幾場 無論如何都愛死阿記

同埋都未見到 l9 p19 a14 一齊上場 又要打j了

Ching 唔係搞笑呀？

尋晚沙卡下下慢半拍

一傳波比對手封哂啲位

作為進攻起點我寧願用佢換T11正選

而細爆防守都好過沙卡

尋日80分鐘換咗laca 就即刻有波入 如果換早廿分鐘 可能打和喇

Errr 打和又未必嘅 但至少可以32 掛

細爆防守夠勤力,補位都準同快
keep到既話防中佢搭拖應該幾穩陣

一球就吹奏Willock 明明上半場又帶甩波 又控甩波 又傳失波

俾pepe過左一球 但都係勁到癲

ON9
細爆踢中場好撚勁 起碼有突圍先
阿記鐵膽中場 英超上陣36場 2400分鐘
0助攻0入波

細爆同上季比起碼有改善先，都唔期望佢無啦啦跳到識飛

finishing繼承傳統

算，除左Pepe 過果球
其餘都包位好準，封左至少幾球有威脅波

又捉緊戰犯

唔洗捉啦，愛狗咪係

重點係沙卡唔可以用黎對強隊

因為佢太慢

用何，細，拖，甚至mk都唔好出沙卡

未睇清佢

所以只反沙卡

正路啊 無派大膠算係咁啦

pepe真係勁 不過希望佢射波可以好啲 唔係又變ger佬

琴晚細爆一個頂兩個（何，沙）

做埋隊長好難唔出

感動既係
細爆真係成材

點解祖記無出藍c嘅

傳送，扭波都好過ger佬
起腳仲要好快

ger佬好撚勁、球員同會員都一樣咁勁

啱 唔想再見謝雲奴

熱身賽都冇踢
應該唔太岩沙利Ball

髮型仲勁

屌帥去左邊隊

其實jerb勁，係雲加唔識用，
比其他人教可以去到世三高度

佢俾我感覺又係打死都唔用右腳咁 認真weak foot點廢都唔應該咁 沙拿有時去到門前就唔到都會用右腳啦 你話勁到洛賓咁明知佢單蹄你都係守唔到佢就另計

OK啦利記回防咁快起到腳算好勁

對強隊打防反出爆拖雙防中會穩陣d先 反擊有何妖分波都夠 沙卡踢陣地慢慢傳就得

兩件水貨

唉 第二張gif 真係

下面果張gif 睇live 覺得出事 又係覺得過人佢無問題 但埋門。。。 但pepe 過人真係好撚勁

兩張gif都係衰收尾

JERB 走位同控波都高水準wo

第二球竟然唔係推落下面

對上1個過人咁勁應該係山狗

佢最後一下真係好廢 但啲skill move 係fifa 黎講應該五星 基本上場場都過到人 場場都有新花式 俾多小小時間佢 我覺得之後真係佢好撚屈

Zaha 好似都係差唔多 要有埋射門就要世三 包皮

上半9陣
下半場又扮戰術大師換拖 換拿卡

Gervinho 好勁wo

佢咁樣做啱架 推落下面 會變返死位 佢推中間 robertson 都失晒平衝 係真係埋門太差 依個位俾著拿卡 入咗啦

召喚gif

不如佢地過完人就傳算啦

根本阿狗唔識用

山狗吊波>吊隊友>>>>>>>>>>>>>>>過人

冇右腳
有右腳一chip就入啦

回購ger b la

Pepe 過人一定勁過山狗

其實如果佢係fa絕對要得過，
左邊我地接近係冇人可以用

新10號

當年山狗扭到走火入魔
係自己後場扭到俾人搶

gerb auba pepe

根本教個條友有問題
一開始打防反係無錯
但又唔放啱人
最後10分鐘先出拿卡
係人都死啦

山狗個D向橫扭，扭完都冇過到個人，唔同pepe真係向前扭過晒你

如果世三當年來阿仙奴可能都係垃圾

原來成32

我代入緊撐沙反爆

可以預計到十一全線地鐵停

2&b

細爆上季連8M身價都稱唔上
今季呢幾場真係

呢條垃圾咪撚提，真垃圾

一睇就知係d無腦nigga
即係ZHAH個D

無敵紀錄告終！雲迪克再被扭過

【Now Sports-體育】中堅雲迪克不再無敵？他上季整季都沒有被對手扭過，今季已經2度被對手擺脫。

利物浦在周六英超Big 6大戰主場以3:1擊敗阿仙奴，但雲迪克（Virgil van Dijk）在上半場被首次正選披甲的翼鋒尼高拉比比扭過，近50場英超首次被對手擺脫。

雲迪克對上一次於英超被對手扭過，已經是2018年3月對紐卡素時，遭中場美連奴擊敗；後者現時已經回流西甲效力皇家蘇斯達。

尼高拉比比不是今季首位扭過雲迪克的球員。在早前的社區盾，曼城前鋒加比爾捷西斯就已經成功擺脫這位荷蘭國腳，是對方在各項賽事65場以來的首次。

事實上，利物浦開季的防守力平平，在正選門將阿里遜養傷下，3場英超、1場歐超盃、1場社區盾，場場失守。

沙卡希望即係歐霸同杯仔出佢
英超唔洗佢

下季賣走沙卡
換隻黑色大肉腸is ok
ndidi

琴晚沙卡連射門 長傳都唔見有 剩係分俾隔黎 咁出佢黎做咩 換 chambers 打防中都好過佢啦

好期待

正

打強隊 唔用xhaka 同 ozil係常識黎架啦 比人逼搶就冇 機動性又冇 你要壓逼既 就一定要搵啲 搶波勁啲既中場 諗唔到出xhaka既作用係咩

只要下任領隊肯棄用xhaka就馬上迷佢

c8彈鐘啦 廢到

Camavinga

反ger b黨拿一張圖來講

點解阿迷咁撚憎扭波同美斯同級但把握力同判斷9流既謝雲奴

但會j pepe

去到愛記都係後備就知

Pepe判斷無咩問題
係射波廢

屌岩岩cm完先睇到上面講緊佢

但ger已經32歲

但ger扭波同speed仲好過pp

尋日夢遺last match

東網體育話轉去皇蘇

Gerb 連傑志後衛都守到都要吹奏勁過屁屁

，睇下係Parma 勁左好幾多

勁過c朗

意假

吸奏謝雲奴做乜鳩呀
攞意甲d J華係度打飛機

踢阿狗冇呢D野睇

其實兩條都咁垃圾

戰術問題
尋日場波見到利物浦邊線真係太屈
雙閘雙翼都勁

直線盤球

pepe好撚慘 右閘牙叔放埋d鳩波 c朗都接唔到

牙叔仲要獲獲都睇pepe個人表演，上前幫下波都無

AMN真係廢
出佢就好似求其放個人係度咁

咁佢都真係負責撐下場

阿叔最大問題真係太易傳失
下下後場斷點搞

Not sure I get the thinking behind possibly letting Nacho leave now, with Tierney not due back to full training until October. Leaves no cover for Kolasinac. Surely better to wait and let him go in January when you know that Tierney has come back OK? Risky move.

@charles_watts

想去下個月去阿狗主場睇波，係STUBHUB 揀緊飛，想問AWAY ZONE 係咩位置左右？唔想買錯AWAY 球迷區

唔明點解會放夢 宜家最穩係佢 必要時仲可以頂中堅位 蘇格蘭仔又未驗到貨

⋯⋯成班高層係要做柒野

巴士去唔到葵芳了
要葵興行過去

Away zone咪就係客隊專區

留係度退休做明叔啦

放夢 = 焗用tank打左閘

冇個目標俾佢傳就9傳
例如普巴 大力神
拿卡又唔出

同時冇後備

FLOOR PLAN 無寫邊度係AWAY ZONE

如果琴晚出哂拖 拿卡
輸咗我都冇嘢講

等睇渣加踢左閘

蛆條bench仲勁過阿狗正選

所以愛狗要死全家

咁快出防暴

有冇人葵芳行緊

愛狗OUT

去緊

有人話佢廢
我覺得有對抗性 有速度
係技術同傳波視野唔夠廣 中中黎計
佢仲係屬於u23 未戒奶
不過 英人賣到好價 希望賣得貴過2和b

酸迷1:咁都叫扭過左啦咩?
酸迷2:雲積克又唔係神 有咩咁出奇?

明明自己當佢係神 俾人扭過就話平平無奇嘅後衞俾人扭過有咩出奇

唔明點解唔放沙卡，我知沙卡係乖
係咪紀律大於天?
就算唔賣 都唔應該有正選踢囉

禾比入左啦 右腳

比比死右腳 要係時候操返隻右腳先有得踢

黑藍斯

禾B過到先算啦

沙卡swap rabiot ok?

可能過到呢

一個專業球員用死一隻腳真係講唔過去

美斯沙拿weak foot都唔勁

臨尾一腳都用過下右腳

沙卡weak foot 有無1星

踢法甲都得嘅 節奏慢啲
英超埋門機會少 左右腳都要有 也是常識吧

比比腳法係有
但英超黎講速度一般，射門九流
一定唔值72m

比我會用100k買傑志既費蘭度好過

阿迷都有印金章嘅一日

2&b之流

同沙夏差唔多
除左後生d有得進步

要伊高沙托尼

咁都唔肯放rugani

廢㗎，我要電欺好過

尋晚c8做咩隱咗形，明明上場好勁

想睇邊場

虛火真廢

幾時有PAL一齊正選

尋晚咁打8-0-2 唔出拖就係on9啦
愛狗係要養契仔阿都係冇得救
拿卡 拖仔先係阿記龍骨

愛狗好躝

唉 真係兩班波

ozil型球員

笑到仆街 點解會懷念ger b

比比招r1加射都唔差啦

入到去

根本愛蛇應該下半場無耐即入拿卡 拖啦
咁遲換留黎儲印花？

其實作客猁預左輸啦下化
巴塞去到妟菲路都要輸4粒
只不過估唔到以前既猁成日比人笑，換左領隊會去左第2個層次

以前奧雲+基斯基。巴路士+施斯，之後費托，哨牙。都無出現過而家果種霸氣

曾贏過5次金球獎的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），在最近一次色情網站Pornhub的統計中，被發現他是被人搜尋得最多的球星，隨後是他的死敵美斯，至於在國際米蘭被打入冷宮的伊卡迪，則排名第3。其後順序的排名為阿歷斯山齊士、安巴比、迪巴拿、夏沙特、史端寧、賓斯馬和碧咸。

史達寧

值得一提的是，在轉會市場關閉後，貝圖美奧準備與美斯續約，阿根廷巨星與巴塞的合同2020年6月30日到期，不過球會在引進尼馬方面的做法，恐怕對美斯的續約不利。（伊雲）

嚟啦

16歲

學雲加

唔識對壓迫

遲到姐

去到邊

佢純技術型
對搶迫肯定收皮
殺卡同C8唔可以對熱鏝猁

躝啦殺卡 好憎佢

佢係隊長 出硬佢

賣都賣佢先隊長

對搶迫我會3工兵
拖爆WILLOCK

唔早換拖拿真係諗唔明

好多喎 應該有15-20萬

下年賣 隊長做唔長

人多但散得快

感覺上行完既人好多都冇入公園

入親都係對前列
上年熱今年利

拖搶中場
拿卡串連

阿仙奴只合適打433
仲打442？咪撚玩啦。442果兩個中場中要求體能同攔截力好強。出沙加=打少半個

落雨少左人花生仲好啦

次次衝衝子轉身都比班花生友頂住

一定冇
葵涌運動場咁細都唔爆...

去到如心 剛剛黑旗

楊屋道

唔好去

下季搵屌帥教啦
屌帥失業

我都on99係公園附近

以前有韋拉+比堤兩個世界級中場，跟手既基拔圖施華唔差
先合適打442

Arsenal left-back Nacho Monreal is closing in on a move away from the club, with Real Sociedad expected to confirm the signing of the Spaniard in the near future.

雲加都失業

Monreal has entered the final year of his contract and, with new signing Kieran Tierney set to become Arsenal's first-choice option upon his return from injury, doubts have emerged over Monreal's future at the Emirates Stadium.

Talks between Arsenal and Real Sociedad have progressed recently, and Marca state that the La Liga side are close to confirming the signing of Monreal on a two-year deal, with the option for a third season.

La Real have been desperately looking to add some more experience in defence, and manager Imanol Alguacil is believed to have quickly decided that Monreal was his preferred target.

There is no mention of the transfer fee involved, but it is not expected to be much, given the 33-year-old's age and contract situation.

In the absence of both Tierney and Sead Kolasinac, Monreal has started all three of Arsenal's Premier League games this season, but he is expected to plummet down the pecking order when the two left-backs return.

As a result, first-team football may be hard to come by with the Gunners, whereas Real Sociedad are ready to make Monreal their first-choice defender.

The La Liga side are prepared to promote Monreal ahead of 22-year-old Aihen Munoz, whilst Kevin Rodrigues could also be loaned out to create space for the experienced Spaniard.

Should Monreal leave Arsenal this summer, it would bring an end to his six-year association with the Gunners. During that time, he has made 251 appearances in all competitions, even managing to rack up ten goals and 20 assists for good measure.

He was a core part of the later years of Arsene Wenger's reign, but now appears set to move on after losing his place under Unai Emery.

雲加講波算啦

Mention埋伊度得唔得
明明而家係我地嘅人

摩佬都失業

Thank you Nacho

k6好彩堅持走 唔係又做condom

利記都贏唔到仲話爭冠

我做果陣都無

鏝夠輸過比猁啦
咪又係破100分拎英超
之後我地贏哂牙

其實佢有球用右腳比羊單刀.....

你叫佢下次試下用右腳射波

夢都賣走，
一陣中堅傷哂又停賽 無人頂

水炮車到現場

屌
荃灣兩個痴線佬喺的士車尾箱拎鐵棍打人

而家個藍衫比人追住黎打

羊有冇用過右腳射波，真心問

打錯，左

Holy shit水炮車

其實會唔會去二坡坊覆卓

原來777 想用高壓水炮對話

岩岩上左車

快走了
下個禮拜仲要睇我廠打熱狗

水炮車

個水炮車腎虧牙，好似咁雞嘅

得登較細引手足上當

未tune強水壓姐

閃左大窩口冇事

出到黎再走好有罪惡感

我5點走咗

我等巴士等左半個鐘

顧掂自己最重要

屌，你估得一次機會咩，大把時間仲要出嚟

唔好輕敵

其實 人多過啲狗咁多
唔需要驚
啲狗仲驚 唔敢推過黎
平時無咁多人果陣推左埋黎啦

應該set到好弱試水溫
佢支炮set最勁可以離遠20m射到人彈飛

咩gear都冇唔走可以點

大家裝備差好遠

講緊啲狗就係驚你地人多
裝備係有差距 不過記者係到 唔用得真槍
埋身又會唔夠人海打
所以無推過黎 唔需要咁驚
明未

有水炮車

小心為上各位

法國野 無可能咁廢

部車射水馬就扮到查馬克咁廢，射人就變到多嘴狗咁勁

應該走

又拉左

leno好廢下 尋晚唔覺有救過波

淨係C8回傳比MANE個球已經救左啦

三球有邊球可以救到

頭先見到個新城女記者細細粒粒好可愛

根本除左機場冇其他地方有價值
林鄭根本WFC你搞

慘 又拉幾件

原定遊行路線其實長時間係通的

難睇到

二坡坊咩事？

我尋日有出 今日冇
其實坦白講 好多full gear 都係假像
有部份有事果陣 跑得快過和理非
見到呢d畫面 真係只能夠冷笑一聲

踢記者 用槍指記者

Full gear就老馮留低？
要笑既不如笑下點解d人仲未肯full gear保護自己啦

舊時睇謝雲奴同基奧特真係爆血管

開左實彈

識分既 多數已經無撈

如果仲識分都好難捱
應該會精神病

成日叫記者朋友
但係會用腳踢 用槍指

班狗不知幾憎記者

警例？有用既咩

cc台
荃灣班手足仲未脫困就狂推機場po同講風涼話
話咩班手足弱智 話佢地送頭

（20:11）有三名警員以其.38左輪佩槍指向現場示威者，據現場示威者所指，有警察朝記者方向發射一發子彈，示威者正在尋找彈頭，警員進入大廈暫避，惟遭大量記者包圍並質問。

企錯位同full gear係兩樣野
我都唔認同無心理準備又企得前
但full gear保護自己係每個人都要做

根本送頭呢個打機概念就唔適用
自己條命黎架 邊有人會走去送頭

黑警聽日記者會又要9up

都估到講咩啦 吹到情況極危險
仲易過估愛狗會唔會講good evening

佢地擘大眼講大話最叻
成班都係世界級作家黎

仲要有CCTVB配合

老新吹緊雞，未知去邊....

佢哋惡到話明射你呀，吹咩？都得

無
因為生命受威脅時係可以舉槍
不過記者無威脅到佢 呢樣先係重點

咩係老新

呢d任佢up

其實片入面 見到係圍緊狗
理論上係可以開槍
不過指記者就萬萬唔可以
因為記者無威脅到啲狗生命
呢下一定係違規違法

新義安

我係佢真係死心

我都好嬲, 但唔係開po屌囉on99

咩叫理論上可以開槍
對住d警犬仲講理性？

大波妹，玩多幾年社運你就會學到真理
「顧掂自己先顧人」

又係你地問我 有無違警例
解釋緊你地聽又屌我

但人多狗少係咪要救

[正視聽] 香港警例禁向天開槍示警

岩岩隔離po 見到

佢用警例解釋啫

咁我唔柒答喇
咪再問我
描述返事實 又要比膠我 想點先
我都講明 指記者 踢記者 係違規違法
就算唔係記者 無衝擊行為都唔可以擎槍指嚇啦
有個哥哥仔跪地 已經無威脅 果下一定要紀律處分 更甚就要告佢啦

係班中後排害撚死前線

好多人連自己都未顧掂，但就成日越行越前，
要救人/走個陣，佢地咪比人拉哂...

冇得咁講，冇佢地充人數我地死得仲快

合理武力
就係警犬被圍就直上真槍?
被圍既情況算唔算危急?
現場除左真槍之外冇其他手段咩?

咪撚玩啦又幫警犬洗白

上水站咩事

我係指佢地企得密、走得慢

呢個係事實 不過用實例解釋
當生命受到危險 係要舉槍
所以比示威者圍 理論上擎槍無犯法無犯警例 學堂教都係咁教
不過 踢低跪地求饒既巿民 擎槍指嚇記者
呢啲一定違規違法

搞到大家冇晒反應空間

咩事

咁又係洗白 睇黎你都幾盲反我講既野
我講親你都唱反調 成日話我洗白
你全部唔睇我尾句
當下情況睇片係比人圍毆 唔擎槍?
然而 下一步有個跪地求饒 起腳踢 再用槍指嚇 就一定違規違法
想問我邊到有洗白?
你條傻鳩又上腦?

最主要係中後睇唔到 前面同黑警距離
你次次前線退 後面先退 如果後面多人 要好耐先傳到去後面先識排跑走

其實條傻鳩咁不滿 而我又係狗竇常客
有無諗過一係block我 一係唔再入狗竇?

有人跳軌

問心，你地問條例係點，人地講返出黎姐，
佢都冇立場....

睇上水人fb話有人墮軌

呢個鏡頭睇到得一隻姐，可以係後面成堆你睇唔到

mk最了解我
愛你

又喺ssp發癲

真，如果唔滿意結果就鬧人嘅就唔好問啦

真，張家輝：「唔信你就咪柒問啦。」

你就傻鳩上腦
望清楚我講咩

合理武力
就係警犬被圍就直上真槍?
被圍既情況算唔算危急?
現場除左真槍之外冇其他手段咩?

你尾句冇問題
中間個句好有問題
咩理論上係可以開槍

下下被圍就有得開真槍
佢想開槍殺幾多人都得啦

呢個都係
因為始終投訴科同監警會都係自己人
根本無後果可言
就算係犯左法 都係無乜後果
所以我都係支持勇武

大和解

慘

老婆狗講野下下買兩邊

承認咗了, 開咗真槍

理論上 即係警例 同教官講
呢啲就係理論上
因為當下情況 比人用亂棍圍毆 咁就要用槍保護自己
呢一樣係高一級武力 係警隊內部教既 用槍指引
你無學過 我唔怪你
我由頭到尾 並無洗白 只係講緊理論 同當下情況
係第一點 被圍毆既情況 而生命有受到威脅既情況
然而 唔知街坊定乜既人 跪地求饒果下 仲用槍指嚇 仲用腳踢 就係違規 違法 你明白未?
咁我想問 邊到有洗白之意?

咁條文同理論上既野，同實際點演繹不嬲都有出入，
而且通例更係保障班狗，唔好咁敏感啦手足

除非準備發射否則手指不可放入扳機

拎槍出黎已經好危險 仲要開埋槍 又到我地文宣機會

唔好網上講自己入左咩群

要追究既 唔係開槍果下 係用腳踢街坊 仲用槍指記者
因為怪開真槍都唔會處分
因為當時情況 係示威圍毆緊啲狗 片係有睇到
啲狗實會咁講 所以要針對住 用槍指記者 同用腳踢求饒既街坊呢樣野去講

警例黎講可以開槍姐
又冇話啱
正如 common law 入面成日用既 reasonableness test
就係 objectively 擺一個 reasonable third party 喺果個情況去諗喺果個情況會唔會擔心自己人生安全
不過以我所知好多同警權相關既條例都係 subjective test
姐係警察主觀地判斷有危險就夠
例如 stop and search power

係 你識啲野
所以如果當時佢手指已經放左入扳機
即係佢要準備開槍
呢啲野你都識 你有入過學堂呀?

你啱, 但大多數人未必咁理智

He 格衰同成日唔夠冷靜
我成日話佢
唔好浪費自己才能

都係個句
被圍既上一級武力
有其他選擇
唔係開真槍

當時示威者有刀有槍咩?
警犬生命點樣受威脅法先

就算老婆狗結論冇問題
佢講野演繹警例上仲係好多警犬思為

深水埗又黎料

又屈
冷靜啲啦

Me夠冷靜就唔會搞政治，一定去左外國

呢個認同

根本係警犬扭曲演繹警例

我一路嘗試去解釋比大家去明白
我亦無洗白啲狗
根本放錯重點 文宣係會唔夠牙力
因為的確當時示威者有圍毆到啲狗
啲狗實會咁辯駁
所以要針對佢地用腳踢求饒街坊 用槍指記者
先可以令佢地無聲出

起碼老婆狗講到如果齋jer佢開槍嘅話效果有限

應該要放大件事

聽日一定答 當時生命受到威脅 被迫開槍

同意,係指記者

你唔明我意思
根本條例上一定係喺警犬果邊

果陣時有乜選擇?警棍都已經保護唔到自己既情況下 佢只可以選擇開槍 警例上無違法 我係單單講緊警例
你仲係要盲反我 其實無野好同你再解釋
因為我一直都慢慢解釋緊 點樣去針對性做文宣去令到啲狗落下風
你地針對佢地開槍 無意思 上頭一定話因為比示威者圍毆 前線要保護自己 迫不得已
所以我地先要放大 無裝備既街坊被踢 被槍指呢樣野

冇入過, 我最支持香港警察所以有上網做research

做文宣嘅方向係要連繫呢兩樣嘢, 就係開真槍呢條線已經衝破咗, 而佢槍指記者就係表示佢地隨時有失去理智亂開槍嘅可能

算啦
講條例冇意義
犯左都冇人執法

痴撚線之前個女警射鳩死左個較剪佬都冇事啦
依家對天開槍冇人受傷一定乜事都冇

要放大呢樣野
因為街坊無威脅到啲狗既生命
係絕對唔容許咁既情況
一定係違法違規

依個先係問題

我都就黎餓死，到時第一個劏左你打邊爐

我做緊啦

香港比食狗肉咩

屌

下次玩路由路可唔可以做一個動作：

搭膊頭＞瞄準＞ＦＩＲＥ

我係中國人呀支持香港武警

所以我上面有講 監警會 投訴科都係自己人
所以根本唔會處分 都告唔入
無後果既野 佢地先會咁放肆

我係屋企食人肉你都唔撚知啦

我覺得佢地根本冇諗咁多
已經情緒失控

Diario Vasco say Nacho Monreal is keen on joining Real Sociedad but there is no agreement yet between #Arsenal & the Spanish club.

我地阿狗最支持中國

警犬有警棍對住對面
示威者冇刀冇槍
警棍已經係高一級武力

唔針對佢地對示威者開真槍決定既話
以後只會有更多一被圍就被警犬開真槍狀況
你都痴撚線

文宣唔應夠只針對街坊被指槍指嚇
街坊係人示威者都係人黎架

本身知唔會有後果+情緒失控，
09到而家100x單投訴，得2單成功，
冇一單係有處分，
你驚唔驚？

屌你老母

屌,果陣我都屌點解開槍,不過好多人覺得開槍合理

如果勇武做野無後果,佢地都可以咁癲

記招同文宣係兩個唔同方向
狗記同民記又唔同方向
你兩個著眼點都唔撚同

樓上老婆狗話對示威者開真槍ok
文宣只需針對對街坊用槍指嚇

真係痴撚線

希望大家手足唔好對警暴麻木

勇武做野無效果嘅話肯定有狗死咗啦

……
知唔知 當時唔係拳腳交 示威者係有棍有盛
你試下比棍圍毆 咁樣造唔造成生命威脅?
如果講拳腳交 佢用警棍係合理
上次機場果次舉槍 因為警棍被搶 某程度上警例都係容許舉槍 不過上次佢無開槍
我唔會再同你解釋太多 你已經唔中立唔理性 我用理性角度去同你解釋 你就左spin右spin
根本個個手足都明我講乜鳩 得你唔明 咁係邊個問題?

佢講緊狗記班狗一定搵到藉口幫自己狗
你講緊文宣，你兩個講緊兩樣唔同既野

冇一間影到

真
太正氣
狗都玩陰招

當下情況 警例係容許開槍 係事實 無野好拗
你上哂腦 就話呢樣唔岩聽
事實係難聽 如果示威者無用亂棍圍毆啲狗 啲狗開槍 就係違法違規
咁樣明唔明?
我講緊唔好用開槍呢樣野同狗拗 因為有指引咩緊急情況下可以開槍 啲狗頭一定會用生命受威脅 迫不得已呢種答案合理化 而唔會處分
但係用槍指嚇無裝備求饒既街坊 先係我地無得輸既文宣

開槍無一間影到 因為啲記者埋唔到去
蘋果只係影到示威者圍住啲狗打
開槍果下影唔到

拿我就覺得就算我地自己做文宣
兩樣野都要發大

對街坊指槍
被輕裝示威者圍就開真槍

就算對於後者警犬高層會用藉口解釋
都要嘗試做文宣
唔能夠俾警犬慣左對示威者開真槍

開槍隻狗係湧加曼連迷

好似立場有槍聲

49000

以後唔該日日佔領機場

49000無一個係無辜

我話對於合理武力判斷唔同
就屈我上腦

岩岩上面回左

對街坊指槍
被輕裝示威者圍就開真槍

就算對於後者警犬高層會用藉口解釋
都要嘗試做文宣
唔能夠俾警犬慣左對示威者開真槍

狗記唔係唔提，而係狂jer都冇意思
民記同文宣先可以發大黎講

曼年迷打橫行

是 狗記放大既 係指嚇記者 同腳踢求饒街坊
民記 文宣點講 係放大哂啲衰野

個位手足嬲姐，都唔係針對你本人

我不嬲冇針對老婆狗
講野好好聲氣

on9 由頭到尾 佢都係針對我本人啦
佢根本對我講既所有客觀野 加哂主觀角度
我純粹解釋警例 甚至咩情況啲狗會點處理
佢都係咁咬 咁有乜好討論
連你都明我講乜鳩 佢都上腦 有乜好講呢

獌

屌你老母啦呢到邊撚到有人講野係好聲好氣

你兩個出發點都唔同，有乜好嘈

我係青衣都成日見啲阿伯阿婆係咁妹啲文宣

對比起係cc台
真係好好聲氣了

d 狗又扮俾街坊趕走等班藍衫白衫出黎

沙田新城市都係

2230 pro 第一次召集
今晚比人禁足唔比出門口

He 好聲好氣同我講野果日
應該係想密謀做低我

教我玩 ok?

1M人夠屌走TRUMP

一人控一隻踢，有咩要教

佢講警犬點樣演繹警例

我話警犬既演繹扭曲
(拿係有主觀成份
但呢個先係保障人權既先進國家既方向
香港唔應該沉倫)

就係咁簡單

唔會係密謀

Me

冇錯啊，佢咪代替班狗話你知班狗會點樣演繹狗例，
又唔係會本人覺得開槍冇問題

有坂深雪假波

又有黑社會拎架生打落單手足

初出道幾靚
變左發片機器殘左好多

最多咪死

乙仔仲有冇玩遊戲王

咁又係，cc台嘅話已經直接鬧係三毛，無咁好氣打咁長篇文

冇玩好耐啦

個樣係OK,後期個波假到

cc 台根本討論唔到

弱智先玩

如果有一個福建佬癱左應該唔會再有黑社會出黎搞事

呢樣真

Link

中學好沉迷

屌你老母三咩毛

收皮啦你一毛咋

講緊另一種三毛

靚到

我初中一過gx就冇玩

Me 5D’s still play

Ssp狗屋特色，半空黑旗

只係識玩召喚王

尖沙咀

同調超量仲快
宜家link本來想改善呢個環境 點知又係咁
宜家留意ptcg仲多

禾赤龍丸年代

黃大仙大量防暴

召喚王雷克斯

今晚好有戒嚴feel

入左商場拉人搜身

西九總部要面
黃大仙隔離老婆仔女

ssp 根本任走 打杖一流 封條長沙灣道就攬炒

邊個斬個差人一刀，同我出來！

老婆狗，警犬可唔可以有紋身

唔係呢d問題
佢出完一set又出一set勁d既卡
覺得太勁又禁
呃錢

荃灣屌緊警犬果個係普通街坊定咩人黎
好型

字字珠璣

個牙叔好型

我個囡先咁細個

係元朗前線都見過佢

2230 pro club second call

荃灣手足快走

咁都no pen

冇12碼

鏝猁真係唔止高其他 big six 一班

var係咪整嚟對付鏝

個阿叔把聲好似龍心

新手ok?-.-

踩腳面都無pen=.=

Add Ichorong

Me dou join

[和理非]立即拒絕到黑社會地頭元朗，北角，荃灣消費

又中

Me play like walcott ok?

等緊你地

快手啦咁耐

鏝痢點解咁勁其實我覺得琴日痢出左八成力炸
高普game plan design越黎越好

琴日上半場我地好差咩
如果唔係羊同屁屁把握唔到
可能唔洗輸

高普係勝利11人

上半場合格有餘 下半場調動太慢
明明拖拿60分鐘換仲有機搏下3:2

人地11人夾左幾年拎埋歐連
淨係默契心理質素都屌打你啦

勝利11人都呢兩季開始聯賽識留力

Vvdbug

下半場電欺爆完已經要換拿啦

上年愛狗仲識半場換人
今場咁遲先換

史奈達掛左靴肥左勁多

豬三球換個防中出黎真係燥

成隊波冇form仲唔差？

下半場有托子同拿卡先好啲

當然羊都差

頭十場試陣就識換 季尾已經碌鳩咁

肯定見唔使踢波就瘋狂食好野，又唔做運動keep

上半場未入波前 其實猁好急
有幾球死球都見到vvd好唔耐煩咁屌人
只係阿狗好少主守 集中力一低就出事

上半場睇到係打防反喎，唔通走去對攻咩，踢落去計機會嘅話分分鐘阿狗仲多過利狗啦

我去左MK個隊pro
去羅寶個隊？

最撚慘係爆個件係打開主守

作客猁 上半場仲有兩球黃金機會仲想點
上年對熱咪又係咁踢
只係前面把握唔到

有頭髮果陣

有人都ok

勝利11人佢地踢聯賽咁長時間 中間傷左一兩件
就會好大影響

屌
問題係佢地唔撚識傷

我地個堆

Thiskiss 包皮

人地傷完都好快pickup到個態

夢遺要走？？？

準備睇熱狗贏波
又要爭四了

睇怕今年要同轟獌李狼爭前四

希望老婆清識做唔好買卡數

燈唔到啦

找卡蚊冇左肥賓收硬皮

搵布魯士件垃圾教已經知無希望

m18就咁走連proper farewell都無

Yesterday we had a hard day. But these are the moments you learn the most of. This has just started and we are giving all we have to keep growing. We are going to the fullest and the support of our fans will be crucial. Together we can make it! Let's go Gunners!💪🔴⚪️

@Arsenal

Daniel Ceballos

紐卡素好波

The road is still long but we never give up!
Focus on Sunday’s London derby!

Lucas Torreira

下場打比唔好再擺後備

燈到

Who is Michael Dean?

死得啦，一路踢，一路舉雙手投降

Mike Dean

熱刺

Micheal 短稱 Mike

80分鐘就開始反cup啦，第一次睇？

Joelinton

丹尼路斯又插

換返艾歷臣個啲就輕鬆然波

YES

狼今年對中下游仲未穩

走了？

沙卡擺明慢半拍先比猁逼死半場

星期四先惡戰完
冇體能正常

熱狗失分集氣

拖仔一定要正選

繼續燈唔該

放夢遺嘅話真係戇鳩
依幾場睇到佢仲有料係穩陣
坦就擺明得攻冇守
出佢打強隊比人姦硬
隻蘇格蘭仔就傷完都要時間操
起碼十月先出得
仲要唔知會唔會傷
放夢遺最多咪得5m
為咗少少錢令到隊波一兩個月都得一個左閘邊到值

auba laca pepe
Willock tor ceballos
Monreal Luiz papa amn

想佢出番lap 中場 拖細爆燒

有乜理由後備

買咗狼隊點部署

艾加

針

放佢老母呀放
我仲等緊佢嚟香港

用阿狗個4個後防換般尼4個後防仲好

1001

我

【826税局國泰城一日遊】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXIX

爆